想搵間黃既曬相舖

其實想曬啲結婚數碼相俾返啲親友
追左d post
搵到幾間 一間東昇 一間megatoni 重有間hkcamera
但係東昇好壞參半
Megatoni 就問緊曬唔曬數碼相
Hkcamera 未問
有冇推介？
唔該曬

唔計食水深唔深個d
Hkcamera同showa都應該係黃

認住呢隻奶共on9貓
記得起下佢底

傻鳩佔領

我見hk camera 都係兩蚊張4R 都算可以接受
Showa 就望望先
唔該曬

你呢個論點同施永青如出一轍
唔壯大黃店 點擴大黃色經濟圈？
所有野都要根正紅苗 咁同共產黨有咩分別

全世界印相都係你畀 digital format 佢，佢幫你印出嚟 菲林相都係scan完印個jpg出嚟

放心隨便搵間非藍嘅做就ok

唔該曬
所以我就係想搵間堅黃既幫襯 唔想俾藍賺錢

我頭先講個2間 我見佢哋ig都有post下黃嘅嘢
有罷工 有去遊行

用Sony啲死仆街咪一樣貼樣出相
出街見Sony相機就自己諗啦

去Dot-Well囉

荃灣有無推介

攞俾lab做

非打手 但hkcamera而家做緊優惠 C41好似35
係佢位置有少少偏僻咁解 啲相質素唔錯 grains唔會好粗而我只係用disposable camera影
而且老闆肯幫我黑房reload果部一次性菲林機 仲要我諸多問題都肯詳細答 無得彈

請問邊間可以曬digital photos?